覺唔覺蘇哲安其實係美國版陳雲？

明明係讀中國文學出身，係中國系教授
偏偏就鐘意鳩up啲政治學既野，自己創作啲on99既術語
而陳雲之前都係中文系教授，又係鐘意扮政治大師

自膠，「中文系」